【英文讀音】其實airbnb點讀

我自己有乜讀乜，一開始讀開air b n b, 但我見好多人都讀air bub
咁我就半信半疑 上airbnb official youtube channel都係教人讀air b n b,
而日本就讀air bag

究竟邊個先啱？你哋又會點讀？

airbnb

air b n b
Air bed and breakfast

好多人讀airbub ，好多乜野人？ 香港人定外國人

有人話讀airbnb 但係我見又人讀airbnb
我都唔知係airbnb定airbnb

A I R bnb

有時讀airbnb 慢d讀就airbnb 正經讀就airbnb

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Air B

正解

同學

即係我讀airbnb係啱嘅？

Oral B

Air-been-bee
個n係un噉，總之好輕
因為bnb本身係bed and breakfast，個and係輕音

Air邊

讀岩晒

淨聽聲以為台妹黎

a b c d

會唔會易左啲

樓上果班以為好好笑果d摺埋啦

B n b

air blowjob and breast